想收hot toys ironman mark 6 同42

如題，有無巴打知邊度平？？想收隻二手做display，如果有巴打放既都通知聲我，我收

係fb徵？

yahoo收/fb谷徵

42 2手 2300 要5要

不要了 師兄有無43